屌你日撚日都放工時間先黎撞車阻人返工！

屌你老母
唔係塞龍翔道就塞屯公
日撚日都仲有d仆街要撞下車先安落
仲要見過有好幾次都係女司機撞
好心啦
眼殘就唔好學人揸車啦
定你手腳唔撚協調踩唔撚到break lag呀
阻人返屋企比人燒春袋架仆街

屌

岩岩屯門出來
4-5架車精彩串燒

屌 等咗30分鐘巴士

太多私車
好撚心無錢要住屯門就咪撚學人玩車啦仆街
見到架巴士同自己部私家車響同一條路度塞，你不如搭巴士好過啦on9

福氣嚟架

往屯門方向定往九龍方向

你係邊等？

星期五未收工以經塞緊

仲要撞埋車個下先on9

最慘係塞完一條又一條

諗起一陣換埋衫搭巴士要再塞就

返工定放工

燒晒班女司機春袋就啱

真係好灰

佢返工塞我反而冇所謂
放工塞阻人返屋企緊要d

女司機

仲要見過有女司機企係架車格離擺個關我撚事既閪樣出黎我真係想係畢架山dump佢落山算

揸車最慘太多弱智同女司機

小心車撚撲出黎咬你

唔係搭屯門車
係鑽石山等車

太子道西果邊係咪都有撞車…

屌佢老母臭閪 一係就一嘢撞撚死 咸家鏟啦
收工時間撞車應該死刑啦

入屯門果邊炒